夢見唔同國家既人都一齊支持HongKonger

昨晚發夢，撞倒美國既朋友，佢夢見唔同國家既人都一齊唱歌
以歌曲聯系!
香港人加油!

Support Hong Kong from all over the world

Music to connect all over the world
It is welcome to add/ edit this video to have your music instrument, your voice
Let connect together and support HongKonger